近日，，美食

好鹹

唔美

搽咁多wasabi點食

Avocuddle!

刮 the 茂利 刮刮 the 茂利

最尾果碗係咩

健康

這是什麼

ma how long not eat meat

其實guacamole正確發音係點
真係讀 刮條茂利

刮卡茂利

is good

我係真心架

Yummy!!!!

杯麵湯叮蛋 好撚鹹

is

粉絲 蛋 腐竹湯

早排打邊爐食左啲海鮮

Cls 勁撚多味精

飲左成晚水